香港，亞洲罪惡温床

好似有段係尋找他鄉的故事 都好好笑